唔投立法會，政府就會過惡法

泛民幫我地守住，手足唔使上街流血

寸土必爭 一定要投票
登記功能組別選民

Agger

曲線五毛分化狗
拉

推

仲講下年既事

運動散水 休息撚搞到就黎玩完喇

立法會既野 下年三月自講啦
依家講一個 我當佢搞分化

大家注意返運動焦點先

我只係為左民建聯輸

登記做選民
踢走蔣麗芸

我鍾意呢個